新網球王子254-256

d色情廣告好煩

新網球呢項運動真係越來越難理解

仲以為穿球拍呢啲垃圾技冇得笑，屌你反彈彈撚死自己呢下真係估佢唔到

每次比賽都要帶定咁多球拍